讀完想考警察！

想找份穩定的工作

G持樓犬

一樣移到民送老婆仔女去五眼聯盟

快啲考到呀親，
祝你全家生癌瞓足病床一百歲命

未打科興唔請

我想做一世 我都無女 我都唔驚老婆3p

等會打

希望考到

我覺得遲早有人會考，不如自己考

替別人承受被d lo mo 之痛樓犬好偉大

我老母死左，所以唔驚。我想要錢！社會好壞，只是個人睇法！當你無能為力，就要接受！

母債子還大菊花樓犬

大撚把新移民大陸仔大陸妹做毅進仔考

我想監聽炳强個手機

我想quit

Quit咩